趁住夜闌人靜，一人自爆一個自己既秘密

我先
其實我碌鳩成日都好撚硬

我阿媽係女人

樓主係咪無乜親戚

我係毒能

酒後亂性做左樓主老豆

你點知的